我係同性戀，對生命無咩希望

我係男同性戀，樣中上，人緣唔錯，但未出過pool。
我因為係同性戀已經抑鬱過幾次，每次兄弟講佢地拍拖分手我都扮得好辛苦，而佢地都好奇怪點解我仲未出pool，有時會笑下我係咪gay架，但我從來唔敢認。而我從少就跟爸爸媽媽番教會，覺得自己係上帝唔喜悅嘅存在。直到前幾排我又抑鬱左幾個星期，諗過趁屋企人唔係度去跳樓，但驚屋企人同朋友傷心而無做到。依家覺得好灰，生命無咩希望，一諗到之後要同個唔鍾意嘅女仔拍拖結婚就好唔開心。依家試緊一邊睇AV一邊打j睇下會唔會對女仔扯番起😞

脫教啦
同性戀呢樣野冇害過你
係你個濕鳩耶教一直搞鳩你姐

同性戀有咩問題 你想人地睇得起你首先要接受自己 外國有個牧師都係同性戀以前仲日日落gay吧過淫亂生活 所以巴打唔好咁睇唔開

咁同性戀真係天註定既
多喲接受自己啦巴打
如果長期都覺得有問題收埋自己
又點會搵到另一個新希望呢？

介意人地眼光咪搵個TB結婚做樣，大家再各自搵食囉。

我同你類似，近排開始接受咗自己係gay呢個事實，如果係天生既話就由得佢啦，唔係你嘅錯，連自己都接受唔到自己既話無人幫到你
利申 返教會

有冇諗過去gay church

個神如果係全知全能咁佢創造同性戀一定有佢用意，反黎做乜

如果佢唔係全知全能，咁佢都唔撚係神啦，拜佢把撚

我都係基督徒，由細到大都跟屋企人返教會，但係我由細到大都覺得同性戀完全冇問題，同過教會啲大人講但佢地只係話我仲有好多野需要時間去明白 但係我唔明點解上帝要創造同性戀但係同時又要禁止呢件事發生 巴打要加油 條路好難行
btw我好似聽過有啲性小眾嘅基督徒團體，你可以試下contact佢地？可能會有啲幫助

我細個係鍾意女仔架，見到報紙著得好性感嘅女郎好眼金金望住，但之後覺得唔岩，就開始學大隻佬想操上肌肉吸引女仔，但之後就變左gay

幾歲轉gay？

大概小四/五

搞到我唔敢操

我曾經都覺得自己唔應該生存喺呢個世上，又有抑鬱症，所以幾明白你。

如果你確認自己係一個同性戀者，就唔好逼自己同女仔拍拖，逼自己鍾意女仔，更加唔好化大別人對你嘅偏見，而係勇敢啲去面對未來。

當初都捱得好辛苦，而我而家搵到自己嘅答案，都要多謝當初無選擇到自殺嘅我。

加油樓主

雖然唔係基督徒，都好明白果種無助⋯

我細個夠係鍾意女啦，人大概會喺青春期發現到自己既性向，如果無外在因素影響你既話你應該係天生，鍾意男定女真係改變唔到。

你要走出自己個框框
有時唔係身邊人唔接受你
而係自己唔接受自己

基督徒比同性戀？🤔

試下睇人妖ａｖ先，可能變返直

睇完段文又想去操gym

這是上帝對你的考驗

加油

點解上帝要揀我😭